聽日LAST DAY,送咩散水禮物好

好多人都仲WFH緊,我又唔想送starbucks coupon

starbucks coupon

合味道杯麵一人一個
幾時食都得

會唔會俾人唱衰

咁你咪送滿漢大餐
動下腦筋啦

用公司Printer印Thanks card擺檯面

聖安娜4.5一件垃圾cake 一打

梗係話送比大家OT 嗰陣食

你又岩喎

放張紙寫OT加油

嘉頓雜餅一罐自己分

仙貝原味底褲一條

要木耳成功先得

散水曲奇或者茶

美心閪餅

買左pacific coffee voucher
想道歉